正式宣佈！所有裝修活動暫停服務！

係所有 包括任何黑店紅店！！！
啲裝修list錯撚曬 又更新唔切
前線亦已經去到失控臨界點 隨時一發不可收拾
同時無法防止唔到臥底混入 造成亂局
講明唔係割席 而都因為防止割席
正式宣佈 暫停所有裝修服務！！！
直至前線冷靜 重新搵返目標 再重啓裝修服務！

推

傳開佢 我知道好多前線唔係上開連登

冷你老母靜

呢個要推，
星期五我都接觸過前線，
佢都雖然mk 啲，但都唔係亂破壞。
但我唔排除今日有鬼混咗入去要抹黑我地。
所以我都認為要暫停一吓，重整旗鼓。
整個裝修list，list 以外嘅一律係鬼做。

update list 先啦

agree

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

收皮啦 有用嘅就叫人唔好做

push

暫你老母

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

agger

不如重組一下裝修名單先，亂晒裝修對象

pause not stop ok?

並非係反對裝修服務
而係冷靜搵返目標 邊間需要邊間唔需要
如果繼續咁發酵落去
一定係行緊日本學運/黃背心既路線
不歸路

和理非入
有曬角色分工！

手足們 明白大家都係想贏 但認清目標 沉著應戰好嗎

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸